一早起身 點解黑開嗰班垃圾獌狗 屈利記黑哨？ 妒忌？

原來妒忌

你老母盲撚左咪唔覺得黑囉 新年流流都要比人開年

上面2隻4424獌狗

佢只係一個引人注意嘅煩膠

返去反朗算啦